求救 Dse日文報考 有無人考過可以教下我arr

求救 Dse日文報考
本身打算向學校報10月dse日文。
自己係出面日文學校學到n3程度左右,都有信心考dse
咁交左d證明畀學校嗰邊(得日本語學校聽講證明嗰啲)，但點知佢地reject 左，話d證明唔夠公認力。
想問有冇補考個日文嘅巴絲，可以話俾我知報考應該有啲咩文件。同埋個程序係點
想問各位Facebook 大神有咩方法可以短時間拎到證明，或者其他方法報名。
惆悵中五生上

你係facebook copy過黎都唔好咁hea啦

學校通常唔鍾意批加科
怕影響你其他成績
拖低全校

除非你成績好好/日文係母語
佢d理由係藉口姐
你唯有揾家長同佢嘈

一般學校有開日文班先有得報日文
當年跟學校報唔太清楚
但你n3係考左未嘅？ 未又只係得出面啲日文班嘅證明又好難怪學校唔比你報嘅

私はバスで学校へ行きます
考都未考過能力試, n3程度你話係就係?

N1合格都未必有n1程度啦

再講, 能力試都唔考speaking同writing, 出面d日文學校好少會練
就算你n1拎滿分都唔代表你一定考得好dse日文

Reading都要寫字同做200字summarise啦

結論: 樓主算把啦

而家啲dse成日以為考冷門科就可以突圍而出入u, 係都唔肯正正經經讀下書, 考好傳統科

音樂既話真係抵屌

當年讀咗年半去考 有個B
之後先考返N3
嗰時全級得我一個人報

或者人地本科讀得掂想考多科當保險呢

我都明白校方嘅原因，所以而家當下之急真係要睇吓有咩方法，真係救命

所以呢reading speaking兩方面要比多兩錢重，遺憾係洗濕左個頭，冇得返轉頭，有冇人比到啲咩方法我呢個迷途小書童

想問巴打係喺邊度學？

n2 攞b

七月中就係deadline，呢個月真係決定我人生，希望大家幫下手

我都係n2拎b
重點係唔知自己柒係邊
Speaking亦都唔比你appeal
講真jlpt真係唔好攞黎作準
唔會話你n12就一定考得好
完全係睇你個陣做化同埋考官好唔好人

另一個post見到你
完全同意
死得不明不白個下
speaking 我merit 啊
但唔知衰reading 定writing

我想問你地有冇take d dse應試班？

今年考拎a oral distinction
有咩需要可以幫下你 例如改稿嗰啲

我係同學校拗先報到 本身有日文底(之前讀到n2但淆底報咗n3 近滿分)再報應試班 再隊晒俾學校